(突發）五月天阿信出左玫瑰少年

好難聽
原本首 dancepop 咁正又俾佢改到邊咗老土 poprock

真
回哂塘